喂你班仆街肯衝未？

屌你老母你班友聽撚完班政棍鳩up未？

唔好再比班仆街泛民拖低個勢啦
我地體能 士氣都減小緊 唔等得啦

仲帶半個鐘呀頂撚埋佢

都未3點